想買部ultra book 文書用，有冇推介？

想要輕身、電量耐用
除左mba
仲有咩選擇

Push

xps

平既就 Acer swift
要保養就買Dell 個d

Acer swift
Asus vivobook

acer swift 5 15.6 好似幾好J

但咁平似唔似有伏

Laptop 撞手神
襟起上黎用幾年不成問題